義載BBC記者去機場 港版逆權司機感激報道反送中：港人永不放棄爭取自由

網民指義載情景「點解咁有畫面？好似邊套戲咁呢」。

逆權司機叮囑Stephen McDonell：「唔該幫我哋話畀全世界知，香港人永遠唔會放棄！我哋會繼續爭取我哋嘅自由。」

McDonell採訪守護香港集會，遭大媽罵「假新聞」。(資料圖片)

McDonell手持警方發射的催淚彈和橡膠子彈，聲稱面罩被擊毀。(互聯網)

反送中運動引發全港逾3個月的逆權運動，各行各業從業員均有人參與其中，當中除了較廣為人知的醫護界、航空界，原來連一向保守、被視為要「為口奔馳」的的士司機都支持。事緣BBC駐華記者Stephen McDonell昨天在港（9日）乘坐飛機航班離開，在搭的士去機場、到達客運大樓時，司機表示很感激國際媒體在這幾個月對反送中運動的報道，司機不僅堅持沒有收McDonell車錢，更握着McDonell的手，並叮囑他：「唔該幫我哋話畀全世界知，香港人永遠唔會放棄！我哋會繼續爭取我哋嘅自由。」

網民隨即轉載Stephen McDonell相關tweet，並指「點解咁有畫面？好似邊套戲咁呢？香港幾時變到咁㗎？」不禁令人想起2017年上映的韓國電影《逆權司機》。

真係好似 命運一直在重復 香港人好快有民主自由 要堅持落去呀！！！！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

好人有好報

push

南韓既逆權司機翻版

香港人加油..

這個不是dc9

Push

Advice from America